［求救］長輩屋企有木蚤

長輩屋企有木蚤 汁過好多次屋洗野都不能解決..有冇好既建議..推介既滅蟲公司 感激

前排有絲打開po講
打啱字就search到 蚤=/=蝨

前排個post又用蒸氣

汁? 黑椒汁?

買de粉喇
一定要快d搞掂 繁殖得極快